<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Pflanze sucht Garten</title>
    <link>https://PflanzesuchtGarten.de/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Pflanze sucht Garten</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Jul 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://PflanzesuchtGarten.de/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pflanze sucht Garten 2022</title>
      <link>https://PflanzesuchtGarten.de/post/2022/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://PflanzesuchtGarten.de/post/2022/</guid>
      <description>Am 24.09.2022 ist es wieder soweit! Die 2. Friesenhofener Pflanzentauschbörse findet am 24. September von 10.00 Uhr bis 16.00 Uhr in der Rimpacher Straße 26, 88299 Leutkirch-Friesenhofen statt.
Getauscht und verkauft werden können Pflanzen, Stauden, Sträucher Sämereien und Zwiebeln aller Art sowie Gartendeko, Gartengeräte, Kunst und Literatur rund um das Thema Pflanzen und Garten.
Wenn Ihr nur ein paar Pflänzchen in der Hand mitbringt, dürft Ihr natürlich ohne Anmeldung tauschen und verkaufen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historie</title>
      <link>https://PflanzesuchtGarten.de/post/historie/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://PflanzesuchtGarten.de/post/historie/</guid>
      <description>Es waren einmal ein paar Nachbarn, die trafen sich von Vorfrühling bis in den späten Herbst gerne am Gartenzaun, um sich über ihre lieben Gartenbewohner auszutauschen. Über Stauden, Beeren und manches Un-Kräutlein wurde gefachsimpelt, die Schneckenpopulation verglichen und die neuen Bewohner gegenseitig bewundert.
Im Herbst spielte es sich ein, dass so manches Pflänzchen vom einen in den anderen Garten zog, denn in dieser wohnlichen Atmosphäre gediehen und vermehrten sich die grünen Gartenbewohner wunderbar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pflanze sucht Garten 2019</title>
      <link>https://PflanzesuchtGarten.de/post/2019/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://PflanzesuchtGarten.de/post/2019/</guid>
      <description>Pflanze sucht Garten und das nicht nur in Friesenhofen
Bei strahlendem Sonnenschein trafen sich am Samstag den 21.09.2019 Hobbygärtner*innen und Pflanzenbegeisterte in Friesenhofen. Wir hatten zu unserer ersten Pflanzentauschbörse geladen, bei der neben Pflanzen, Samen, Knollen aller Art, friesenhofener Honig und Tee auch Literatur und Kunst rund um das Thema Pflanze, Natur und Garten verkauft oder zum Tausch angeboten wurde.
Was tun, wenn die Stauden im Garten nach einigen Jahren zu groß werden?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
